股災打到黎喇！！香港九龍新界無得避！！走呀！

酒呀